唔好再有人自殺, 自殺係冇用。留有用之軀

如果你想自殺, 不如去用條命保護香港市民啦。
用條命去幫香港其他正常人出聲, 幫其他人除害。
死撚左就乜閪都冇